納粹德國反猶太種族主義

但係共產黨係反人類 非我族類